係啊 我自私 我係港豬 咁點

出咗3日 黎緊呢個禮拜好忙有兩個比賽要練仲有學校一大堆嘢要做 9點幾先練完嘢飯都未食就鬧我今日唔出黎
我知我地區係少人啊 咁點 我錯咩？
點解要鬧我唔係鬧啲唔黎香港嘅人
我唔係次次發夢都有出 但係我都叫有上前線
點解你唔鬧連和理非都唔做嗰啲人 而要怪責我
人少係我責任？ 因為濕鳩政府 一定要全部人放棄自己原本嘅生活？？？

RELAX

無人怪你

無人怪你 下次有時間就黎返

佢地係咪日日都出先 唔係嘅就叫佢地收皮

屌你果條友/ 果班友正一on9

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

小朋友心智未成熟啫
每人都有自己崗位
同路人就唔應該互相指責

佢話自己五六日都出咗 話個個手足都有自己嘢做
咁我弱囉 琴日2pm開始到6pm幾先走 無車搭又長沙灣行去旺角先有小巴 結果趕唔撤返自己區開花 而佢開花見唔到我
今日我啱啱9點先走 都返唔撤自己區
係啊 我無佢咁勁
我真係會攰 佢唔會囉

加油
大家都攰
發洩下

Push

放鬆啲 無人怪你

（（攬攬

我問有咩做因為我自問走得前啲嘅 唔想做文宣嘢 因為有咁多和理非 點解唔等佢地做文宣嘢
日日Chur 我都會攰
係我自私囉 我諗自己多啲 我自問真係無辦法仆心仆命做曬所有嘢
咁但係我唔係咩都無做
點解唔係屌啲和理非連貼文宣都唔出黎？

一定係屌尋晚開始放風今日休息班撚屌先

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！